用手機聽歌既係買數位版定用spotify之類既APPS?

平時買開數位版同CD
最近想轉用spotify
有無巴打分享下?

聽開咩歌先？
英文定中文？
利申用過moov/kkbox/joox，keep住用緊kkbox

主要英文歌
偶爾會聽下廣東歌

咁spotify夠用
你睇下有無屋企人夾到家庭plan

apple music

本身用開iTunes買歌
想問下同apple music有咩分别？

iphone 用家好難會問得出呢條問題
如果你唔係用果機 咁apple music 同你都無緣

本身雙修
但iTunes買完歌都會過返部Android禁

apple music月費制
你down/串流聽一首又收你咁多錢, 一百首又咁多錢
如果你本身個個月都會買歌就值

thx巴打
想轉用串流apps又覺得好似之前買落個啲好曬錢

iTunes 啲歌垃圾音質，買實體碟好過